可能是「最後」了？ - 李碧華

節錄

可能是「最後」了？ - 李碧華

武肺肆虐，。。。。。。。。。。。。。。，時間甚為緊迫。

籌備新書需時，。。。。。。。。。。。。。，所以此決策有點離地。

希望多些來客？抑或量體溫戴口罩大家有距離的「限制入場」呢？如何消毒？人多了黑警「執法」嗎？──看來什麼「限聚令」，只針對示威者，雙重標準，司馬昭之心。往年每有逾百萬人入場，當局亦為了入場費吧？看到報導，出版社也特地提醒死線，所以還得趕工。

以前我們並不很重視書展，。。。。。。。。。。。。。。明日陰晴未定，不管了。

李碧華
電郵 :mcwriter@appledaily.com

Push